雅各布·布莱克的母亲茱莉亚·杰克逊(Julia Jackson)说，“暴力行为不代表我的儿子。” 20世纪60年代和90年代，针对警察暴行的暴力抗议改变了公众舆论 
 苏格拉底，一个石匠的儿子，在古代雅典的集市里感觉最自在。 如果苏格拉底今天写一本管理书，他会给出的商业建议|jakemeth | 2020年8月25日|财富 
 她的儿子最终以1000英镑的价格卖给了一对美国夫妇。 布莱恩·t·卡尼| 2020年8月20日|《华盛顿刀锋 
 在全国各地搬了一年，“感觉是最好的选择，因为如果我们试图留在洛杉矶，我的工作和儿子都会受到影响。 “‘他们需要模仿同理心’:机构工作人员为最不寻常的学年的开始做准备Kristina Monllos | 2020年8月18日|Digiday 
 他会设法让一个家庭成员安插，也许是他的儿子。 为什么你应该关心白俄罗斯|Tracy Moran | 2020年8月17日|Ozy 
 从这两个角色的诋毁中可以清楚地看出，在这个时代，一个公开的同性恋儿子是多么“新鲜”。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 这家伙居然让他女婿帮他擦眼镜，我的天哪。 克里斯·克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗? Matt Lewis 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 “他们知道那里有毒品点，”和儿子一起出去散步的旺达·威廉姆斯(Wanda Williams)说。 纽约警局减速的零点|巴提亚·昂加尔·萨根| 2015年1月1日|每日野兽 
 这是关于不再接受——正如许多人所说的——一个家庭宁愿要一个死去的儿子，也不愿要一个活着的女儿。 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 珍妮为儿子保留了他在议会里穿的衣服，显然是在向温斯顿灌输他将成为一个领袖的观念。 《唐顿庄园》中真正改变英国的百万女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野兽 
 伊利昂是一个古代腓尼基神的名字，被他的儿子埃尔杀死，毫无疑问，埃尔是约伯十八中“死神的长子”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 我的孩子，”一天晚上格拉巴塔克对钦加塔克说，“如果从今以后我们要和平共处，为什么不团结起来成为一个国家呢? 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 这位老贵族每年向他唯一的儿子和两个侄子发出两次正式的邀请。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 麦基洗德在这里被宣告为“伟人”，“被神的儿子同化了”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 当他把大块头雷金纳德放逐到南美洲时，他对自己的儿子进行了严厉的审判; 但他也有自己的优点。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯